今日同個小五學生講起達哥

佢第一個反應係問「係咪蔡思貝？」

零分重作